民賤聯龍瑞卿話光復屯門公園係佢有份喎

條友係龍門區區議員 佢老公陳雲生仲係屯門龍門區法團主席 仲係之前v city屌後生仔個廢老

一票不投民賤聯呀屌

自推

有冇得同啲咸濕伯父講係佢地帶頭

食屎啦
呢兩條仆街

【國際路線】全世界印依款標語

推

光復關佢撚事
衛生關注組出嚟屌鳩佢啦
遊完行過幾日去區議會遞封信當自己做咗嘢
無撚恥

聽日去龍門居做鳩佢
屯門人十點大叫唔該叫埋
票投民建聯 全家落黃泉
票投民建聯 香港玩撚完

屯門D阿伯票冇硬

Push